聖誕禮物討論區

買咩好

仲有買禮物嘅機會已經好好
我嗰個講到明話我哋唔會交換禮物

求其買罐汽水包起佢

人如其名
買波子

淨係識揸

男仔未必會用

呢D野你唔係整開就算鳩數啦

買左 gaming headset

親手整的飾物。